民建聯想騎劫 光復屯公行動

民建聯想騎劫光復屯公行動

仲搞左個民建聯27週年會慶聚餐

應該 be water, 佢去就比佢去，我地唔使做，慳水慳力！做完有咩唔妥當就抽佢

佢地去到都係做過街老鼠

聽日一齊屌走佢地

想去佢27週年晚宴

準備口號

垃圾民建聯 污染屯門公園

叫口號
民賤聯帶頭污染屯門公園！
等班藍絲睇清楚佢地盲撐緊咩人，
再順手屌走民賤聯一舉兩得